一人一個撞鬼經歷（2）

本身想分享下，但原po已1001咗。

2016年1月22至23號，好深刻，所以記得日子……
話說我同兩個friend去長洲，之後我哋book左東提小築第五座，本身我哋唔知係邊座邊個單位，只係得訂單編號。咁由於我哋係學生，又見嗰間特別平（$68X），其他嘅要$820，而且有2XX尺，其他單位都係得1XX尺，我吔房仲有露台，海景，所以就book左。

其實除咗熱水煲壞咗，廁所燈有時閃閃下（ 我喺廁所出面冇事，係入去沖涼先閃 ）。

以上都唔係咩特別野，由於我哋住三樓，而二樓同三樓之間有度門（因為唔同渡假屋屋主）。之後由於鎖匙我keep，所以我負責開門閂門（外面入一定要鎖匙開，入面開唔駛），咁我沖完涼（20：30）就係sofa玩手機，上高登咁啦，佢哋就話落去買野，叫我陪佢哋，但係我換咗睡衣，氣溫又得2-3度，咁我緊係唔落啦。

我交低條鎖匙畀佢哋，之後佢哋翻到嚟，就食啱啱落街買嗰啲嘢。食食下嘢突間聽到勁大力嘅閂門聲（2樓上3樓道門），咁我就問佢哋：「乜你哋落去冇閂門㗎咩？」佢哋就話：「吓？道門不嬲都冇閂到㗎喎！」之後我都嚇一嚇 ，因為我好confirm我閂咗道門。而且嗰日九成冇人住我哋附近（起碼我見唔到，而且得兩三度，全年最凍嘅兩日凍到冇人會去）

去到第二日，離開咗長洲，翻到中環，佢哋同我講，佢哋係張床上面搵到，燒淨嘅衣紙（一開始以為係黑色紙皮），我問佢哋點解當時唔講，佢哋話講完仲驚，所以走咗先講。
之後我以為漏低咗嘢喺間渡假屋度，諗住打翻去問，點知打極都唔通。

冇人既

打到一半唔打

完咗冇之後了

上網book？個電話號碼之前冇打過？

樓主 其實你都係鬼
知唔知你係乜鬼？
疑神疑鬼呀你係
屌你老母我做咗廿幾年人
都未見過啲咁撚垃圾嘅鬼故
一度咁嘅濕鳩門聲就嚇窒你
唔可以係因為扯風嘅？
唔可以係因為你啲fd夾埋嚇鳩你嘅？
轉下個死人腦啦
邊有咁多鬼呀仲？

冷靜D 巴打

你地有冇人住過膠囊酒店
我之前自己一個去日本就係驚鬼所以試下住兩晚膠囊酒店
但遇到d好詭異既事
有個房仔比人吹頭，夾頭，刷牙，有2塊大鏡
第一晚次次經過間房就見到有個黑直長髮既女仔坐係角落頭梳頭
第二朝去刷牙又見到佢坐係同一位置照鏡
成個感覺好詭異 好彩第二晚晚返去再無見過佢
果兩晚訓覺好驚度簾會無啦啦開左
成日聽到腳步聲又驚唔知係真人定唔係人

我細細個就成日睇到啲靈異嘢，所以有幾多可以分享，但大個咗就唔知點解睇唔到，雖然唔關旅行事，但都想分享吓

唔知大家記唔記得99年德士古道果單交通意外？ 我記得係呢單意外發生後曾經有啲事（唔記得咩事）要過青衣，深夜搭的士返荃灣果陣途經呢個位，見到兩團白色嘅物體係度招手，我見到之後唔知點解下意識想即刻落車，咁就同我媽講暈車浪想落車唞唞，唔知我媽係咪知我見到靈異嘢就即刻叫停㗎車然後行返屋企，然後仲特登行去天后廟果陣拜拜先返屋企。
返到屋企之後即刻發燒，然後唔太記得跟住點，到最後好似係叫我媽有個朋友燒咗道符俾我沖涼同飲先無事。

push

唔知係咪撞鬼 算係怪事
細個嗰陣屋企人唔比我玩電腦
唯有襯屋企無人時偷玩（廠機枱機）
偷玩玩到攰又知屋企人差唔多時間番
就del瀏覽記錄 咁我del一次之後
個鼠標會自己郁 會郁去del瀏覽記錄個步驟
最後停喺「確定」嘅位置 我望足全程 細個唔知咩事無理到
之後玩電腦都久唔久會咁 唔知係電腦問題定撞嘢
如果電腦高手知咩事 不妨講聲

鼠標

同兩個朋友去曼谷玩 坐grab 標錯方 司機唔個車咗我地去邊，三個人去鳩逛逛，條街好靜好少人，之後見到有間屋，屋周圍掛曬風鈴，跟住我唔識死行近窗口入去裝裝，入面放曬神像/佛像。之後朋友叫我走啦，一直行一直行，見到路邊有檔賣龍眼水/薏米水用帆布搭建、正當我比錢拎杯野飲時，一盆水係佢帆布淋落我身上，之後返到酒店feel到張床好似人跳下跳下咁，返香港前唔放心去當地拜四面神，之後就無事，個人認為有野搞，去旅行真係唔好比好奇心累事。

以前聽恐怖熱線 有 d幾深刻
記得有個又係講長洲東堤
我未去過唔知係咩環境
但聽事主講好似 d 屋係好整齊咁排住
企係露台係會見到其他屋既露台
夜晚唔知幾點 事主行出露台
跟住見到遠處個露台有個紅色衫女人
飛緊過黎 逐個逐個露台咁飛過
向緊事主方向飛埋黎
之後就唔記得左走佬定點

有個講屯門公路
又係凌晨個 d時間
事主揸緊車返屋企
但中途有架車跟住佢尾好耐
佢覺得好奇怪唔知專登定點
等後面架車過佢頭想知係乜人黎
點知兩架車並排個陣 佢見到個司機係無頭
跟住唔知驚到炒車定點
呢個比較深刻 d 估唔到鬼都有車揸
成日都聽人講屯門公路好猛
話見到路旁有白衫人揮手

又有個講摩星嶺
話夜晚既巴士經過唔知邊個站
明明架車冇客 但紅燈經常會著
跟住個巴士司機一定要停站再開門
唔理個站有冇"人"等緊車
又話試過真係有人個個站上車
之後冇落過車 揾哂成架車都冇人
係入錢個箱揾到 d陰司紙

上網book

冇開窗點扯風btw我fd驚過我

你平時睇到嗰啲嘢都係兩團白色物體？

細個係咪有粒波嗰d mouse? 有塵或者傻傻地